古天樂套『明日戰記』應該玩撚猿

睇wiki用左4.5億拍，預計2021上映
17年開拍，撞正中國開電影圈刀(陰陽合約果d)
話用左2年幾後製，但到依家都未上
然後今年疫情，搞到d戲院瘋狂執笠

老老豆豆套野擺明係靠中國市場先賺到錢
依家個情況睇落去，分分鐘1億票房都無
天下一會唔會執

賣其他埠有冇得救？

麥浚龍套警匪片都係

之前古天樂同林峰個套乜春風暴都收幾錢
仲要好似有好多集
邊有咁易執

香港電影界兩大都市傳說：明日戰記，風林火山

D錢又唔係佢出晒
佢背後有大水喉啦

仲要係黑警片，應該得返藍絲睇

呢件垃圾就算喇

靠大陸死得

條支那大水喉家下都要跳樓喇！

風林火山

兩套都係最期待

未必佢出哂，但都打亂哂天下一d部署啦
我唔知出資方同天下一點傾
但天下一肯用咁多錢咁多年去搞依套野
佢重心一定係依套野到

same

所以話喺中國做生意無論係小本經營定係開工廠定係搞大生意，党一句嘢就可以將你所賺嘅化為烏有

套明日戰記我真係期待左好耐
因為真係feel到古仔係好想搞好香港電影業，好想支持佢

一套係黑警主題
一套就有梁家輝
兩套都係我本來極期待
唉

唔講都唔記得左佢

仲有風再起時呢

三國無雙

劉德華當年老破咪喪拍爛片

古天樂可能要狂接廣告鳥

佢冇玩對賭，唔怕！

梁家輝 不了
仲要甲由片

仲有尋秦記

明日戰記都可以唔當係警匪片嘅
打機械人

風林火山真係衰在梁家輝衝出嚟柒

凡親主角係狗都唔會睇 話之佢咩本地電影 點解呀 因為太撚假呀！

雖然呢幾套合拍片滑鐵盧
但本地製作電影票房都係唔掂
叔叔 同 金都 到今日都收唔到五百萬

金都唔駛分賬政府都好啲
叔叔就應該本都收唔返

關我撚事?

叔叔咁少眾好正常

其實開拍未

拍完啦

幾年後整落既電腦特技都變垃圾喇

要有奇蹟出現
一黎全世界電影業未復蘇
二黎套戲冇賣埠cast

小眾都要近千萬成本

撚軚撚

想問套龍咁威呢？

好可惜，幫推!!!

真係冇晒心機睇
「正義嘅警察追緝兇徒」
完全係平衡時空

中環現場多名防暴警察配戴「風林火山」圖樣勳章！

李生邊洗跳樓

本身香港電影可以打入亞洲市場，結果奶共奶到要靠支那生存

古天樂真係蝕住拍

無得變就唯有努力

成班中二病

依套去北極拍都冇得上

搞手想開開心心打個和都唔得

牙醒同牙偉

其實咩事？

因為套戲係講警察捉賊？ 所以啲黑警就貼出黎話自己好正義？

大陸戲院執 香港電影業先有機會返生

奶共 抵死啦
深圳拍 扮港產

香港電影路線係應該要變得更精緻更貼地

仲有鄭中基套海盗片

呢套野唔係有金城武？

諗起張相就唔想睇！
雖然我覺得麥大導ok !

支持天下一

尋秦記

龍咁威呢

頭文字D2算唔算

關套電影咩事
佢地有中二病 以為自己係war hero 咋

一早講左唔會拍啦

《電影痴漢》同《YOLO》都仲未見人
反而導演套《地產仔》劇集月尾都播了

香港邊有地方拍到

照睇，聽雜種話上網睇

挑戰王家衛寶座

上次見到古生我有問佢話網友好期待套明日戰記幾時上，佢面有小小難色話原本排左今年7月上，但因為疫情關係要再安排下.....大家幫下手支持下入場睇呀。

王晶倚天屠龍記

呢啲咪人治囉

由2014年講到2019年
真普選咩.........

黑社會3

我前排都不停上網睇幾時可以上影
好想睇呀

杜sir你又幾時有新戲

仲好似有部梅艷芳傳奇

留俾三萬曱甴睇

真三國無雙

gay叔呢啲嘔心戇鳩戲收唔返就啱啦，提材嘔心又唔吸引
垃圾係要淘汰

呢啲提材劇本都科水比成千萬，唔係低能就應該洗黑錢

電影痴漢

留起再賣 大家鬥拖
不可抗力點告

搵唔到水喉嘛
龍咁威D 笑料，支那人點會有反應

等睇第三集寫到龍威黃金舟吳樹喜真係俾人革扯

攝影化妝美術道具唔駛錢？

真

依套野爛硬尾
燒定一間公司都執7左

支水喉插邊個位嫁

「媽媽的神奇小子」同「電影痴漢」明顯唔係用黎搵錢既戲，套明日戰記又太高成本...以加得返尋秦記

我諗你睇少左拍電影要用既錢

支那人以幾年閱爛片無數，以套就算上，支那都未必buy，加上同老蕭有關d野大陸上唔上到都成問題

眼界窄撚到

八百壯士都死咗啦

佢有份搞左個基金出黎支援班疫情冇工開嘅基層電影工作者

以我所知叔叔就冇千萬咁嘅成本

如果成品保證有預告咁好 真係港產片重震雄風
等多陣都ok

套野等到就嚟變都市傳說

手足㗎屌你老母，blocked

古仔：「我仲係有破綻！」

拍唔成，收咗皮啦

我記得當年係話佢同TVB嗰套戲撞橋，但係而家TVB播完佢哋嗰套，陳凱琳同陳展鵬家陣連細路都生埋，鄭中基嗰套海盜片都仲未上

唔好意思，拍戲就係燒錢，就係咁撚貴

電影業大部門都藍 廢老 奶共
晒鳩氣

幾年又有人話拍余兒套九龍城寨，跟住又係冇咗影

基層員工唔係

屌咩打外星人都當黑警片呀

佢而家每年都係拍同投資乜柒風暴嗰啲爛鳩片
用片酬同埋投資分紅養住天下一

但果堆風暴支那好收得呢，唔係邊有錢拍自己想要既野

咪又係搵班黑警/解放軍去打
唔通搵你打咩

尋泰記？

add you need is

唔怪得林峰明明簽左俾古天樂 都開始孖住拍電影
無啦啦林峰又簽返星夢仲返埋CCTVB拍左套劇啦

當年又話2019年頭上

點解明日戰紀係警匪片

佢設定係警察咩
不過個陣條預告又真係好警匪味

所以我最鐘意杜sir套PTU
呢啲先係警察

今晚4點 唔好行廣東道

你自己哮喘發作咋知唔知？

套尋秦記電影版都未上

傻閪唔識拍戲就收皮啦 又係大J三萬蚊拍廣告論

唔係仲有套三國無雙咩，古天樂做呂布，又係冇左聲氣

呢套拍完都無一年 正常時間

玩撚完la不如拿錢直接去荷里活投資拍

票房反應一切，世界上只有極小數人接受同性戀

同我捽甩佢

擺上果啲網上播 上幾個月好多新年電影都係咁 而且好似回到本 因為唔使俾戲院賺一層

所以啲戲院發現自己仆街了

睇trailer覺得係軍人咁

比負評我個班咪比我睇死佢哋自己都唔會入戲院睇呢套戲

其實幕後好多新人新導演都黃
奶共嗰班大部分都上哂大陸

有

我係佢fans都唔想睇甲由片
仲要有梁狗
做個精明消費者

得罪講句 華語片拍未來世界高科技之類題材總係有陣柒味

我意思係呢啲垃圾劇本就唔應該投資咁多，比youtuber都未必想拍
成千萬製作費咁就比呢啲戇鳩導演嘥曬

冇可能得1億票房

本身支那抽水就深 不過唔知外資同支那片商分成有無分別

古仔特登hold住明日戰紀等marvel收購入mcu

當年鬧 CCTVB 偷橋, 又係張保仔穿越片
但大陸一向都唔批穿越片,
鬼怪恐佈片一定要講成精神病, 總之共產黨立國後不能有妖魔鬼怪出現,
明知死梗都拍大陸片, 梗係上唔到

明日戰記都可以話係做後期，都仲有可能係好睇嘅。
風林火山呢類應該係拍完之後發現剪唔掂嘅機會大。

本來係鄭中基自己投資拍嘅100%純港產，上年六月之後佢唔想拍黑警所以唔拍

鄭中基上年拍咗首部劇情片《遺愛》，有機今年上
陳漢娜做女主角

講真, 睇trailer都覺得伏, D特技係唔錯, 但對白鳩撚到

叔叔賣埠會唔會有機回本？

不如我地搞眾籌捐錢俾古天樂?

利申: 如果上左起碼會睇5次 支持香港電影

Juno好慘 邊個仲想睇梁家輝

呢個有冇人記得

黃子華+鄭中基 呢個組合其實幾期待

都係一條出路，依啲政治正確片賣畀歐美白左應該好受歡迎

之前有Teaser, 都想睇下港產電腦特技.....

阿龍呢？

juno 套風林火山都係啦，1.5 億 本身係今年上

梁家輝藍架

有票房毒藥黃子華，難產可能係好事

因為成個亞洲市場既利潤都唔夠大陸高

香港有幾耐冇拍過港產笑片???

閱讀理解0分

而家票房靈藥啦，乜代宗師都2500萬，
加埋鄭中基當龍咁威3咁sell擺係賀歲點都過千萬，
不過套戲無得係中国上就肯定難回本

唔知幾時先有尋秦記

天下一未必執，但fatface就....

乜係咩

個時又話埋晒班
仲勁期待

原來佢有咁講過？

ching知啲嘢喎

多朋友姐

想睇真三國無雙

套戲賣埠好好, 美國都會上映, 多數會賺
你唔鍾意gay, 唔代表套戲無觀眾

而且叔叔賣埠好好
多數會賺錢

佢身邊全部擦鞋仔 你話係咪玩X猿

屌果條友我估佢睇都未睇
利申 睇左叔叔 金都 未睇幻愛

只能夠展望明年會有轉機
就算戲院開，好多原本要上既大作同時間上
對個票房都幾大影響
其實無得怪古生嫁喇...點計到個武漢肺炎仲玩幾耐

支那水喉？

識唔識邊個李家傑？係美國搵代母生左三個仔個位呀

同我鍾唔鍾意gay冇關係，事實真係冇觀眾嘛
依種政治正確電影雖然會受主流媒體吹捧，但消費者根本唔鍾意，你睇下早兩日隻遊戲the last of us 2，就係因為政治正確畀人屌到上天花板

古仔真心愛香港

垃圾劇本？你本人睇開咩戲咁巴閉
叔叔參展柏林影展、攞金馬獎、賣埠去美國歐洲，近兩年除咗叔叔有邊部戲可以揚威海外？